「Net Spend Boys🙈」利物浦 對 多蒙特 2

FSG 入主8年，在轉會市場上所賺嘅錢同支出，今年係較活躍嘅一年 （截至20-7-18，source from Dailymail)

2011: Ins £109.95m - Outs £79.1m
= Net spend £20.8m
Incomings
Jordan Henderson, Charlie Adam, Stewart Downing, Jose Enrique, Sebastian Coates,
Craig Bellamy, Jordon Ibe, Luis Suarez, Andy Carroll

Outgoings
Paul Konchesky, Thomas Ince, Nabil El Zhar,
Daniel Ayala, Sotirios Kyrgiakos, Christian Poulson, Raul Miereles, David N'Gog, Ryan Babel, Fernando Torres

2012: Ins £30.23m - Outs £14.3m
= Net spend £15.93m
Incomings
Fabio Borini, Joe Allen, Oussama Assaidi, Daniel Sturridge, Philippe Coutinho

Outgoings
Fabio Aurelio, Dirk Kuyt, Maxi Rodriguez, Alberto Aquilani, Craig Bellamy, Charlie Adam, Joe Cole, Christian Doni

2013: Ins £65.3m - Outs £28.7m
= Net spend £36.6m

Incomings
Mamadou Sakho, Thiago Ilori, Iago Aspas, Luis Alberto, Simon Mignolet, Kolo Toure

Outgoings
Stewart Downing, Jay Spearing, Jonjo Shelvey, Andy Carroll

2014: Ins £116.85m - Outs £72.875m
= Net spend £43.975m

Incomings
Rickie Lambert, Emre Can, Adam Lallana, Lazar Markovic, Dejan Lovren, Divock Origi, Javer Manquillo, Alberto Moreno, Mario Balotelli

Outgoings
Luis Suarez,Conor Coady, Pepe Reina, Martin Kelly, Jack Robinson, Daniel Agger, Oussama Assaidi, Suso

2015: Ins £88.5m - Outs £76.02m
= Net spend £12.48m

Incomings
Christian Benteke, Roberto Firmino, Nathaniel Clyne, Joe Gomez, Allan Rodrigues, James Milner, Danny Ings, Adam Bogdan, Marko Grujic

Outgoings
Raheem Sterling, Fabio Borini, Iago Aspas, Rickie Lambert, Sebastian Coates, Glen Johnson, Steven Gerrard, Brad Jones, Javier Manquillo

2016: Ins £69m - Outs £86.5m
= Net spend £17.5m

Incomings
Joel Matip, Loris Karius, Sadio Mane, Alex Manninger, Ragnar Klavan, Georginio Wijnaldum

Outgoings
Joao Teixeira, Jerome Sinclair, Sergi Canos, Jordon Ibe, Martin Srktel, Joe Allen, Brad Smith, Christian Benteke, Luis Alberto,Mario Balotelli

2017: Ins £88.9m - Outs £47.25m
= Net spend £41.65m

Incomings
Mohamed Salah - £39m
Alex Oxlade-Chamberlain - £35m,
Andrew Robertson £8m, Tony Gallacher , Dom Solanke

Outgoings
Andre Wisdon , Lucas Leiva, Kevin Stewart, Mamadou Sakho, Alex Manninger, Cameron Brannagan

2018: Ins: £252.75m (Including Van Dijk and Keita) - Outs: £145m = Net spend £107.75m

Incomings
Virgil van Dijk - £75m
Alisson - £65m
Naby Keita £55m
Fabinho £44m
Xherdan Shaqiri £13.75m

Outgoings
Philippe Coutinho, Emre Can

From drink壇

快到打到咁大篇野

利icc幾時踢

出名快

23/7 0405

做愛快

要返工典睇

快極都30分鐘

唔𨶙睇

睇完食個早餐差唔多啦

最耐試過3分鐘
算唔算持久

Net spend boys so quiet

你既水準差唔多啦
沙基利都係得3分鐘出場

連狗識係利po賣渣打廣告

打龍通

唔經唔覺已經八年
過兩年係咪要開個十週年party

笑4

Fekir

Fsg十年台慶表演

Google ads

有冇獎盃 show 牙？

唔記得上年road to hong kong?

好喜歡他

雲迪克個地位超越老虎

冠軍
英超亞洲盃
聯賽盃

亞軍
足總盃
聯賽盃
歐聯
歐霸

matip有少少毒撚feel

屌摩無灑靠山，可賣

仲有依個

賣左ings,ward後

有錢好買人

咪ff

計返每年都係洗£37m

高普真係痴線佬黎

上年賺錢真心恐怖

依家個助教位係空左定係個荷蘭個教練頂上？

但係d獌話我地成日都天價買人
又唔諗下我地賺左幾多錢

柒頭安60m
沙拿40m

今年ings同屌米至少要收番40m啦
計埋ward net spend 50m
FSG好球

真係執到 依家百幾m走唔甩

佢買人真係好撚針對
由買文尼開始
自己仲要做埋宣傳同吸引球員

2016: Ins £69m - Outs £86.5m
= Net spend £17.5m

發覺打果條友咁打用黎混淆視聽

點會諗 曼狗就係想搵野串下咀 選擇性失明

佢地咁在意其實好驚利

講真 依幾年trade 真係做得唔錯
係免費屌簡傷d
其他最少唔會做水魚先

fsg唯一做得啱既係搵到佢
同埋傾贊助

果陣35m比人笑到

金章值60m既
Richardlison就唔得啦 95個shots得5個入球

高普唔知點解睇中利姐 佢大把選擇

高普好知自己要咩人
你唔係隊d下攔野比佢用少d失手
利物浦呢種營運模式先岩佢

係愛呀哈利

vvd

係會歌 教親都呢首

寧願遲3個月炒人渣士都要等佢依個決定

下站就係些路迪

幾時買攻中

趕絕人渣

之前卡路爾局蝕成20m
賓迪基咁柒都打個和

基達拒絕巴塞拜仁嚟利

佢迷高普

Vvd今年個表現應該市場上得華拉尼比得上

Interested姐 應該未報價
不過高普肯定好想買佢 如果唔係唔會早成年都要買

企開d啦多蒙特就

利時機唔錯

高普走果陣 好像無咩大隊換主帥

天生一對

一樣二奶命

最記得舊登有條友改名做高普真紅魔

面數話就話net spend, 球員升值後資產價格抵壓值都賺晒

好爽，睇里昂個心急樣

瀏覽 @liverpoolfc 發佈的 Instagram 影片
高普睇黎真係忍左屌卡好耐

今年陣容我諗都有英超頭三，希望可以衝擊下獎盃
最緊要啲人唔好傷

D股東真心垃撚垃

全世界都想拆車仔骨

趕住出貨

頭3，希望得！有信心，前四已收貨，要張歐聯入場卷最重要

歐聯，望打入淘汰賽階段

垃圾利應該無錢買啦

德國龍滾回德國啦

嘩
8年黎條數細到咁班股東都仲好意思拎出黎笑鳩net spend boys
咁既投入同中下游差唔多都覺得咁滿足

好爽，相同位置有乜其他選擇？有過大傷就無謂買佢，用筆錢買另一個好波既重好

鍠疤一齊出手真係投降好過

佢地個轉會策略搞到8年定9年一冠

依家威返個Window就

好爽又係，油王以前d傲氣，串L到

而家

哥迪奧拿一日留係英超我諗我地都冇望

如果kante都走 真係收得皮

前中後各走一個夠啦
世三 簡迪 古圖

其實fekir算咩位？
我覺得Frankfurt個Rebic幾勁
p.s WC估計要40m

我諗除非里昂大減價唔係都無機
Alisson 都係羅馬減咗價先有計傾

攻中，另外可以兼任前鋒 / 翼 / 假九

班人都ON9既,搞左成差唔多10年先有個正常陣容,如果拎第2果年同上年肯比錢出黎一早有冠落袋啦,仲好意思鞭人

里昂：好爽，睇利撚個心急樣

10號位

無冠軍同佢地唔肯洗錢直接掛鉤
而家講撚到自己橕FSG好撚英明,真心想嘔

keita = ineista
fabinho = busquest
xavi = hxxxxxxxxxx

無冠軍係唔洗錢+羅渣士買唔到人

屌你老尾反軒?

推老母上去打
以前係紐卡素都打過

屌牙 甘都叫反 -,-

Rebic波牛一隻

搵XAVI同我軒比, 擺明冇肉= =

WC好廢
但係德國盃決賽好勁

邊度睇到里昂好心急

覺得佢有d似比拿美

呢度

成條骨拆走

1314 佢有而家一半已經有冠

仲有女人達頂住

br買唔到人未又係同佢地有關
冇名氣就要用錢搭救架啦
班友請得br呢啲未有咩成績嘅少帥果陣就應該要預咗

屌問題比錢BR都係買D唔用, 冇用既返黎

你BR打地波又整件BTK都夠搞鬼

Br買人既眼光差過杜sir 高普好多

1314講黎講去咪差龍門中堅閘囉, GJ左閘 , 老野KOLO , 仲要7到出FLANNO , 再加個屌米

如果後防有質素既到季尾謝仔場場仆街都冠到

問題羅記執出黎D野又係7, 老虎 , 屌摩 呢D都係佢1ST TARGET

究竟個龍門教練做過d乜 fsg/klopp要留佢到今時今日 好驚alisson膠化

推老母上去啦 十號係佢架啦
佢紐記打前插攻中

教練妒忌佢靚仔

返狃打十號

其實老母都唔係真係咁差啫

佢眼光差戰術未夠班係一回事
fsg投入得唔夠呢點係冇改變到
而且請br呢下又唔係人地迫佢
如果話請到高普呢段時間fsg可以take credit嘅話
咁br果啲唔好佢地絕對要take blame

12th July 2018
No Liverpool plan to sign Alisson
Liverpool have no plans to bid for Roma goalkeeper Alisson this summer, according to Sky sources.

Reports emerged on Monday that Liverpool were preparing a formal offer of £57.5m but Sky Sports News understands that is not the case.

Roma's £80m valuation of the Brazil No 1 had put off Liverpool and Sky Sports News reported last month the Premier League club were unlikely to make a move for the player this summer.

Alisson is thought to have been a target in January and just after, but Liverpool have not made an approach in the current transfer window.

It is understood Real Madrid are Alisson's likely destination should he leave Roma this summer.

Source: Sky Sports

大部份好似都係TC質比佢,只不過BR太廢唔識用D人

老母個轉型係高普安排，根本高普好看重佢個作用。

無plan姐係有plan
想買姐係唔買

所以我話無冠軍係唔洗錢+羅渣士買唔到人, 最好全部一齊躙果隻

打反擊個陣lag機姐

搵老母頂假九喇

冇人脈的話
Tc買人都無可厚非

唔係BR廢，係佢無名氣，班美國佬鍾意點都亂買都得。依家committee只會advise高普，呢個就係名帥的牙力。

佢自己咪祖艾倫, BTK呢D比上不足比下有餘既人同波仔呢D唔夠班既人

一唔係就睇中山狗, 卻奧斯要叫人打電話

反而TC果D唔少都打起左

幾時換龍門教練

飛機亞

D咩艾拔圖, 柏芝去第二度打起哂, 佢手下就搵人做大後備, 咁都唔廢?

where is Fekir then

On his way to chelsea

BR啲戰術(特別最後果季)正宗19

出林拔打地波,佢戰術天才

(雖然林拔入波用腳多)

呢個人而家喺邊
呢球真係好深刻下

好搏命

唔講其他,淨係廢中用佢剩落堆人都打到歐霸第2返黎
唔係靠SO7既話BR有鬼人識佢咩,唔係點解佢可以係些路迪到呃飯食

講波佬

咁都要配合體系呀，呢兩個根本唔合用，球員唔係只講實力。

Alberto 同 Aspas 我覺得高普會識用

體條毛咩, S7走左睇得出佢根本冇哂重心咁濟

咪就係話BR唔識用

艾拔圖有冇出過
我淨係記得對熱刺後備落過黎
喂左咬咬靚助攻

夏目巴都係利撚

借間諜摩西斯

sky sports 仲廢撚過連登啲人話收到風

仲有買Assaidi
買咗3年好似都冇乜點見過佢

跟本就係想放風去引人買晒兩邊,佢地抽水

依家睇返tc扑中既機率唔差
柒左馬交域 羅莉 同 艾沙迪
其他都係唔識用多

markovic賣未

自從有左skybet
skysport已經下跌到鳩up級

其實自從vvd單野之後echo d料廢左好多
可能球會唔想再放風搞到要道歉

之前又話fekir傷先唔買，唔關壓價事，依家又話如果肯分期先會買，如果係驚傷，分唔分期都唔買啦

alisson又係收唔到料，早幾日仲話唔會買龍，又話會比機會ward，點知龍又買左，ward又賣埋

sky唔準就正常嘅，用新聞去造賠率賺下錢

希望費基亞都係咁

其實高普第一季拎炸垃圾都贏未星散既多2世，都知佢痴線
之後文尼又比佢教到第一季so7咁
明奴都雙雙，沙拿又比佢教到破紀錄
d球員想進步都識簡啦

高普=托海

比佢教幾教，25古都億5

永澤好似杜蛇臨走搵落
Br成日覺得唔岩用就試都唔試

拎哂去寫防守書

高普容忍咗25古係比賽練咗幾多球先練成古一招先得㗎

金章安都60M,突然覺得丁力賣平左

BR係太yes man,咩狗屎垃圾塞埋黎都話要
記得買巴神佢好似問過老四意見

其實高普都係咁

所以唔明D人點解會覺得BR好

除左同u23隊啲人有仇

有咩自己買左唔用既例子？

羅記起碼有4-5個

果場真係贏世一中堅
相反沙高廢到 同屌摩兩個炸到條左邊

現今球壇最昂貴的11人陣容

守門員：艾利臣（羅馬到利物浦、6,700萬鎊）

左閘：文迪（摩納哥到曼城、5,175萬鎊）

中堅：雲迪積克（修咸頓到利物浦、7,010萬鎊）

中堅：拿樸迪（畢爾包到曼城、5,850萬鎊）

右閘：獲加（熱刺到曼城、4,750萬英鎊）

中場：普巴（祖雲達斯到曼聯、8,900萬英鎊）

中場：古天奴（利物浦到巴塞隆拿、1.12億鎊）

中場：J-洛迪古斯（摩納哥到皇馬、6,750萬鎊）

前鋒：尼馬（巴塞隆拿到巴黎聖日耳門、1.99億鎊）

前鋒：C.朗拿度（皇馬到祖雲達斯、1.05億鎊）

前鋒：麥巴比（摩納哥到巴黎聖日耳門、1.21億鎊）

br上任第三簽嚟
第一簽係玻璃尼 第二簽係殘仔

其實睇人渣既用人就已經分得出邊d係tc簽 邊d自己要

Jelly
不過我估廢中都以為Jelly係後備料
點知原來屌摩先係Jelly後備

大家覺得馬高域今年拎唔拎到一席後備

官方消息：威爾士門將丹尼禾特正式從利物浦轉投李斯特城，轉會費約為1000萬鎊。

salah blue ball都幾廢

你痴線架

入40球+20助攻

應該無
要比佢做後備一早比左啦

都話市場已經唔同左

由高普入主第一季拎唔
就知以後都唔會拎到
正如上面巴打講 廢中覺得唔啱就唔試
可能佢覺得馬高域自己都會用唔掂

佢有份去美國真係一大奇蹟

食左幾季屎
佢肯努力了 ......

關操練態度問題事

上季連安德列治都屌佢 佢可能今季真係肯改變自己

後備七個人喎
數十個都唔到佢坐啦

踢法上真係要有大進步先踢到一隊 不過見呢排熱身賽放左佢踢左翼 可能想試下佢

Mane後備有無得諗下

古積冇講過嘢咁

佢唯一可以試就係左翼

右翼文尼，沙拿，雞翼都踢到
左翼反而得文尼一個踢到

沙拿打波好撚好笑

反正賣佢都拎唔翻幾多錢 不如睇下有無得踢下杯仔

都市傳說- - -利記左翼Alberto.Moreno

到底交屁定邊爐毒d

只有呢條路

佢幾啱同羅拔臣配合

有夾過?

Can

對布力般果半場 佢內切 妹下妹下 比Jelly overlap

邊爐有老婆

講真佢比起英超下游既左翼真係唔輸蝕 希望熱身賽可以試下

文尼著十號，型到

玩fm用佢打左翼都幾勁
成日有波入

馬鳩踢fdly好勁，兩年前對疤狗果場
屌 不過佢d操練hea撚到冇態
跟本唔係一個職業球員應有態度
佢都係妖人黎既 不過冇態度點踢都踢唔起
借去咩會都收皮
好似講明自己唔想升職加人工咁囉

冇態度冇爭勝心
踢後備要反cup就用唔著
lead住4粒就可以出佢玩玩

已經比人話過好多次操練態度
根本係自己放棄自己
利申印左佢

躝啦，無謂嘥大家時間

玩玩我不如出woodburn slk

沙拿玩玩具玩到成個弱智咁 不過都幾大隻

睇返操練嘅相
條友個肚腩大過波
都唔係職業足球員身型

有無手畜有興趣

想要

講啲咩

打丁教學

唔知，人地wtsapp group影

想借暗瘡黎做招來

佢兩個箭嘴啲中文字應該向邊面睇
好似點睇都唔岩

入西門

半價都唔屌

狂賀簽入半價巴西鋼門 YNWA

Digne 去咗隔離街

其實可以試下薩克達個Berbard， free transfer，打到左邊，做文尼後備，沙短又可以去攻中試

書展今年有咩好睇?諗緊去唔去

楊思琦

執到平貨

幾銀?

依條短撚好似上去世界杯過左薩克達之後就影都冇

行左半日不斷聽到一堆個家長幫個仔買左半年練習

買完唔出有咩計

依家個風氣係好似驚蝕底咁

買到vida放老虎50m回血

vida有老虎𢭃住先咁勁(好似係)

唉 咁快又一年

等下星期電玩節好過

終於

Alisson影相個arghh得好大聲 笑左

Ck寫真

屌，上年有私煙寫真

近三季 3入決賽已經見到成效

好似啲細路啱啱開始學鳩射咁

係上年果本定新書黎

屌應該係前年至岩

如果買到維達就正

有錢不如買 fekir ok?

三揀一，fekir, vida, john躙

當然想fekir黎 ,但fsg肯買先算

講真中堅我覺得夠啦....
唔買Fekir都執件攻中啦....

我想要Max Meyer

竟然唔係john躙

好似去左賀芬咸？

人地依家踢6號，又逼害隊長

冇會肯要佢

軒真係好慘

嗌個下笑左 嗌咁大聲

簽中場=逼害

ON THIS TRANSFER DAY: In 2017, Liverpool signed Andy Robertson from Hull for an initial £8m.

咁先係龍門

Arsenal and Liverpool have previously been linked with Meyer

我係巴士睇佢嗌唔小心笑左出聲
比其他人望住

個樣成熟得黎,幾靚仔下

巧多un倉

你化寶～～～～你化寶～～

身型氣勢都好唔錯

由降班隊左閘到利記大後備，再由歐聯正選去到全英超冇人講得出兩個勁過佢嘅左閘，啫喱仔好值得所有人欣賞

shaw blind

世界級最佳左閘 young

好正！

沙律文尼體能一級棒

識貨，呢兩個勁到癲

好想過球星既生活

🔴👐 Our new goalkeeping coach, @ChrisKirkland43!

Welcome to #LFCLadies, Chris. 🙌

開心左一下

屌你老母利物浦！！

推夠未？

唔做半價，正價有鬼人買咩

John哥太學院派，根本唔啱做coach,我地應該搵Kahn呢一種級數黎幫手

悶左成個下奏 有無人同小妹叫下春

好喜歡她～

巴西龍人工幾多？

Di Francesco: “We hope to meet him in the Champions League and beat him, like I told him today when he came to say goodbye.”

唔洗錢,有咩好諗

ok,決賽見,利實輸

搵dida教

甚至Julio Cesar都可以

前排有個client好好傾 好吸引

揾doni la diu
大家巴西，又係羅馬轉會

年年書展都見到呢本書

簿皮幾靚，上次LFC world 攞左去簽名

Drink壇出既書 不了

好孤獨 掛住屋企人

剪左出黎

是點的

幾時回來

長駐啦 冇諗過個感覺咁孤獨
自己應該一個月返黎一次

以前身在福中不G福啦

上年好彩執到R26, 同TAA成材

如果唔係今季兩閘都仲會係成pat屎咁

買辛度組巴西幫呀

markovic做第4翼鋒ok?

DANNY WARD都要1250萬磅

好掛住香港

ings有傷搞到賣唔到20m

呢個真係good deal
net spend boy 都無野好講

要我長駐外地無屋企人陪
真係多多錢都唔肯

黑店利
之後瘋狂派膠,再勁過卡
bin灑所有利迷屍

正正常常都勁過卡膠啦

英冠蘇超正選兩年啊
打開英倫波唔值一千萬？

我係話派膠派得勁過卡

我唔知ward個時表現點,
但純講英冠蘇超梗係唔值,

有意大利媒體宣稱，已拒絕「米蘭雙雄」邀請的巴西翼鋒班納特，或可能於短期內轉戰英超，而此子的潛在下家則包括阿仙奴、利物浦和愛華頓。值得一提，班納特目前是自由身。

Bernard free FSG都唔要?

我覺得係買佢經驗
25歲仔有咁多經驗
除咗佢就得Pickford

唔好買啦,fsg破產啦

屌卡德甲添啦

好驚Fabinho係水課 暫時睇佢有啲慢

打機佢都係好慢 用軒好過

Ward 換 XS

According to Spanish sports daily Marca, Liverpool goalkeeper Simon #Mignolet is a target for Barcelona as they seek a replacement for wantaway goalkeeper Jasper #Cillessen.

from 轉會post

ward 12m, 米仔最少30m

世三龍門，50m差不多

Southampton were rumoured to be in for £20million-rated Ings earlier this month but the Daily Echo insist that the Saints have no interest in a transfer.

清得走大清就有可能入

又買偉利安又買聖米

Btw聖米都有杯捧

之前又話取取為了復仇
1蚊週薪加盟前四球隊
買佢比件19號佢著
唔用都抵喇

喺紅館現場等燶飛
480炒到2200都有人收

ward 12m
ings 20m
米仔 30m
fsg又贏了

不了 搞壞更衣室氣氛

琴晚睇左了

屌米都放到30m既話,迷fsg了,真心痴線

邊個取取

yaya

疤區之前屌利嫌施利臣廢
而家疤狗咪撚嫌米囝廢呀

我估屌米應該收得返至少20m 加埋ward 12.5
都已經夠貼alisson一半 好撚抵

2號龍姐 咪咁揀擇啦

20M HKD?

取取托屁

屌米20m

Bernard 勁野呀

最緊要係咩呀....係free呀

fsg 快撚D郁手啦 攻中呀 冇錯唔洗轉會費可以簽到個有機會成為big name ge 攻中

有冇咁可信ge新聞有報過...對手係一哥同阿狗...我諗佢都想踢歐聯掛??

巴西幫準備重組...大佬係費綿龍

短既巴西人出名25 不了

如果上到位 又賣>100m

f$g: fat fat

女仔係咪買紫色作客好d
主場件企領好似搞唔掂

好勁咩
比人屈速果d唔記得哂
主要都係靠熱血打拼
其實係需要補強既位置黎

男人老狗就唔好着女裝啦

剪領咪得

米子被巴狗吼

今個轉會窗咩事
轉出轉入幾乎完美，好似聽足利post d人咁
唔通高層有人mon post

而家班友仲係企硬 放棄

開場啦啵...仲企硬?

好老實米仔賣到10M都收貨

垃圾利唔好阻人發達 話哂都比利時第二把膠椅

我唔信平日紅館出面無黃牛低價放

阿獲都12m 我地米仔話晒都係世三
起碼都要多獲一倍啦

1000都可以接受，鬼叫搶唔到飛
2200就真係痴撚線

香港係咪咁多有錢人
1000都肯買
我依d廢青 無原價寧願唔睇

龜頭仔

咁應該要買埋攻中先係

所以80分

問題係佢以前係拎開20分

似糟糕

話馬高域喺候城出都無得出既自己睇下
我地有邊個後備可以對阿仙奴有咁既表演？
（勤力既馬仔係幾勁，但佢成日hea ）

費明奴上年開季都係有肚腩架啦

FAIL

拎一二場黎J 咁老母都係拖舟啦

性卡都變聖卡了

係 我都唔明
唯一解釋係可以改日子

你有興趣可以搵多幾場睇既
佢係利記果年精華都不錯

嚟緊可能會睇作客水晶宮同主場白禮頓，想兩場都去官網買飛係咪冇可能，一定要食黃牛？

Lazar Markovic vs Blackburn

香港太多支那人
搶撚哂資源 唉 真係好心淡

搞乜又J番馬高域

今日去咗科學館同歷史博物館
聽得最多嘅人普通話
有一刻以為自己返咗大陸

姦女

其實無左d暗瘡都幾有型，個feel有d似雷神

無理由廢精咁多時間都搶唔到 失敗

而家聽到細路講支那語
每次都有衝動屌柒佢

簽埋廢雞我飛過英國瀨F$G春袋

最慘係連本地中產父母都要仔女講普通話
唔俾佢地講廣東話 真係好痴線

咁又唔係好覺
多數都係基層 老婆係支那婆
因為我見親講支那語既細路多數都爛身爛勢

港英末代港督彭定康於一九九六年最後一份施政報告結語說：「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。」

唉 一班支共既保皇
加一班唯利可圖既白鴿

放學時間你行過小學就會聽到個個都用普通話吹水

果季差唔多場場睇哂 普通到不得了 球王片都咁普通 事實真係唔勁

返工放工都已經黑哂天 無咩留意
不過而家放假都週圍好多人
啲撚樣好撚似唔使返工咁 香港究竟養左幾多呢種人

唔好話小學
以前band3嘅中學聽得最多一定係dllm
依家嘅band 3差唔多全部都係普通話
懷念以前無普通話嘅香港

依個真 就算大陸唔搞你
香港人會自動去狗衝去奶
根本就係衰係自己手

馬高域最叻咪又係中楣個球

太多投機既人
可能太多人對香港無歸屬感

岩先忍唔住J 返摩仔做隊長果場

有次去科學館
廁所地下有pat屎

想買件有女仔著過既摩蘭奴波衫..

The players won't switch over to US time during their week-long stay in the States. Instead they will remain on 'tour time' which means changing their watches three hours behind the UK rather than five hours. It's designed to help the squad combat jet lag.

小妹著完賣俾你

啱啱碌ig先發現大清仲着緊hypervenom1

大家買左新一季主場波衫未？會印球會字定英超字？

飛機D相唔見XS

後join

我都係絲打黎

入黨即送

好掛住日本

每次去完日本返香港都想死

天堂與地獄

跛嘅都賣到錢？

遲啲我地就係小數族裔

而家落lkf，唔知會唔會見到david bond呢

面斥不雅

撞到佢你會做咩

問佢攞簽名

利物浦 支那點譯?

大隻左好多 呢到d識波之人叫佢收身

買左 主場 8號 球會字

你有冇睇過除衫個張相個肚腩突左出黎

都係乜撚都有人迷 迷軒都算話哂隊長
迷米迷卡迷摩已on9 連馬都有人迷

依排去多dse妹妹仔

Liverpool's Simon Mignolet is among a host of other goalkeepers linked with a move to Barcelona, amid uncertainty regarding current backup keeper Jasper Cillessen's future.

The Dutch international has been linked with a move away from Catalonia over the course of the transfer window as he seeks regular first team football, with Spanish publication Marca reporting that Mignolet is on a five-man shortlist to replace him.

90min

有幾位手足排緊啦

未 等歐聯

米去疤

祝佢拎多d冠軍有更好發展

成日喉住我地啲人

快

要印一定球會字
因為轉左款

死猁狗唔好阻人發達

連龍都可以去到疤
球員Career Path: 修 / 羅馬 -> 利 -> 疤

啱呀 要完25古又想我地個世三龍
不過話晒友會讓俾佢啦 唔阻米仔同25古團聚

死利狗唔識貨, 巴塞龍都唔用

30m賣比巴塞

老虎

佢要唔要一齊去巴塞呀

vvd同老虎咁撚fd 去到美國都要video call

祼聊

痴撚線

勒索

Gay情到

米係黑貓喎

老虎唔派膠其實就幾好ge

我利原來係基佬集中營

同child登一樣

新特蘭幫的衰落

吓 我以為呢到les多
原來基佬都多
利申: les

小妹都係

好開心見到咁 證明更衣室真係好融洽

人型蜈蚣

屌原來miss 咗 member sale
得返hosptiality，貴成千銀

又反軒

沙拿-老虎
老虎-vvd
老母-vvd
老虎-古積
文尼-沙拿
文尼-費奴
沙拿-vvd
軒-拉蘭拿
軒-ings
基達-文尼
史獨-基達
歡近補充
............應該夠長玩旋轉木馬

Salah: make him famous

屌摩呢？

諗返之前老虎話none of my business

一來 利球員好難評論未轉會球員 仲係前東家 修頓
二來 條友買來取代自己

點知依家變左佢2個拍擋

又反

Grujic體能好撚差 文沙跑完吹緊水佢都未抖得順條氣

5:17 沙拿仲話要跑多次

屌摩-高普

沙拿仲有舊愛AB1

佢同馬高域都有種hea的氣場

好過出咩origi woodburn啦

塞爾維亞人

馬高域都算啦話晒翼鋒/攻中 佢打天才波姐
屌你踢中中/防中咁hea點撚樣踢 仲要喺高普系統下

博一博單車變摩托

想知香港邊到有現貨

markovic踢左邊好過右邊好多 佢鐘意走入中間俾波/入楔
如果買唔到翼/攻中 留佢做大後備點都勁過啲幼幼
得返一年約都賣唔到幾多錢 都係唔掂咪下年free走

無人同蘿白仔fd子

米拿

有 米拿同Ings

佢就係大家要既十號!

Danny Ward is now the 15th most expensive goalkeeper of all time

高賊真係好神奇，從未見過利更衣室氣氛咁好，但又諗關唔關古同陳走事

L6一開始唔係好憎同驚VVD既咩

近呢兩三季嘅球隊氣氛真係好好
全部差唔多年紀 冇大佬文化 領隊又親民

諗起以前加歷查嗰啲真係唔開胃 典型廢中 踢波點會開心

從來都係利子ff

關咩事

軒隊有容乃大

今次去美國架飛機D位咁正嘅

其實佢只係上季出過一場

無計,軒無威嚴咪變到咁

軒怒視達狗.gif

Simon Mignolet's agent has confirmed he is looking for a solution to the goalkeeper's lack of game time at Liverpool, amid Barcelona's interest in him.

Via @MirrorFootball

老虎呢個世界仔呀

同同事搞好關係 仲要係位置最穩個2個
VVD同salah 前線後防大佬

其實除左有時自大少少 性格上冇咩好挑剔 做frd一齊鳩下鳩下

Mignolet's agent Nico Vaesen: “It doesn't change the situation (Alisson's arrival). Our goal is to find a solution for Simon to play and Alisson's arrival doesn't change that.”

Vaesen: “We know that a player of €60-70million won't find himself on the bench. We are looking at the situation and looking for a solution to his playing time. There are options, the next few days will be decisive.”

高普 - 龍門教練

好撚聰明,知中場班人靠唔住,淨係FD沙拿同VVD

等睇佢痴埋去keita度

佢同ox 都好撚frd wor

ox 係個D 串串貢聰明仔 成日玩咁串鳩佢 佢又受 frd先咁玩

hendo la 米呢D英人就好似自成一角咁 感覺上同其他隊友除左踢波外 冇咩交流

基達同文尼hehe

英人多數係咁 taa都淨係同woodburn friend

有D難度 基達同交屁都好似專心踢波毒撚格...

基達個D同其他隊友比 相處我諗似大人同中/大學雞相處咁 (利申FF)

lack of game time又點會走去巴塞

有D 估唔到 VVD都係玩 講笑個堆

一開頭睇加盟片cool到 我諗都係外冷內熱個D 熟左好多野講個隻

馬貼就勁低調

ox 好仔黎 佳尼婚外情

JM又唔會搞屎棍 勁好

klavan都完全係住家男 之前lfctv有去佢屋企做訪問 老母住佢隔離
馬貼就真係一啲場外消息都冇 又冇玩social media

其實係咪馬貼先係毒撚黎

去巴做後備好聽D

利球員9成都係好仔

Taa同其他人年紀爭咁遠
淨係同woodburn fd都好正常啦

垃圾走啦

佢去巴塞都會戥佢開心

唔使做有盃捧

1成係邊個

去脫衣party嗰兩個

毒hill 又玩女又吸毒

你睇啦 stud 軒 米呢D同佢都麻麻熟

背傷

studge同ibe好fd

利d球員多數都幾乖
沙比費托agger古治到嗰堆都係乖乖仔黎
係間唔中有d曳既，好似卡路爾屎達寧嗰d

我就真係唔信背傷咁耐

似私生活同紀律問題... 我諗以前沙高真係好離譜廢中先頂唔緊..

你睇佢都比機會毒hill 冇咁決絕 屌摩都係 正常教練教點會仲見到摩仔係到

又要重溫史獨點屌打 ibe

場上場外都屌打 史獨D自信真係

史達寧條撚樣走個陣 除左轉會費幾震撼 冇咩人唔想佢走

麻煩友走左冇人講 早走早著

條友拉埋ibe吸笑氣

Alisson比想像中開朗 以為佢好Cool

好想念他

同佢最friend一定係King Kenny

無左啲粒粒其實好靚仔

大清好搞笑
同佢依家頭dup dup好大對比
Feel到佢依家無晒嗰種自信

馬貼應該堅毒 之前好似有段影到訓練前佢自己一個食早餐

唉屌 佢最尾仲話希望Ibe可以比心機入一隊踢

個衰仔 唉

好想史獨搵番個態 軒係隔離笑到仆街

費棉奴條女ig被hack?

上年聖誕同史獨鬥講笑話
史獨： I play against a wall

音樂人黎

Mohamed Salah, Sadio Mané and Marko Grujic will all participate in the full session when Liverpool train at the Bank of America Stadium in Charlotte this evening – which you can watch live via YouTube at 9pm BST.

預左比人屌 只係希望大清呢季唔好再放棄自己 的起心肝為球隊貢獻

如果要離隊 都希望佢去其他隊踢好波

佢應該重點操番下半身肌肉同強度先冇咁易傷，有番自信一定好用過哂origi solanke同ings

25,跳板

去巴爭正選

睇緊歐霸個球遺珠 對閪維爾左腳腳面扯遠柱

比疤挖角先迫住買人補 仲比人話金錢足球

力子係咁r沙拿水吹 係咪想取代老虎
屌摩同文尼咁fd咁

返工最緊要有班好同事

岩 所以我寧願裸辭 都唔想對住啲閪同事

今年唔買修頓人有d唔慣

如果里昂主席唔想賣fekir 希望可以諗諗藍斯 lalala 同軒成日傷 得番老母 米拿後備季尾可能又唔夠用
仆街F$G 係唔係唔諗住買中堅了?

原黎乞米單野咁好睇

愛美麗講明佢隊阿記圍住藍斯黎建立

上fb page d網 訂購

希望簽到Bernard

續左約未?
上年開季高普都話狜點點點 仲要續完約未夠一年最後都要走
如果藍斯唔肯續 阿狗點都要賣啦

當初藍斯唔揀獌 選擇去阿

穩陣

thanks sharing

Vvd當買左

羅馬

Ings等走人？

Klopp just asked about his quotes from two years ago about not wanting to spend £100m: 'That's the problem,' he says with a smile. 'Everyone remembers whatever bullshit you say! I could not imagine the way the market has gone. Our ownership believes in the project'

OFFICIAL: Borussia Dortmund confirm André Schürrle has been released from their pre-season tour

Klopp saying it's likely to be a different team in each half again tomorrow night.

Says that Salah is fully recovered and that his shoulder was fine during the World Cup. Had close contact with Egypt.

又爆粗

Klopp on his transfer spend

That’s a problem, whatever bulls*** you say, no one will forget it. It’s still kind of true. I couldn’t have imagined the world could have changed. £100m was a crazy number but since then the world changed. We signed the most expensive goalkeeper, bam bam, there will be a few nice transfers (from others). It’s not about pushing through my thoughts on that and not paying big money, if LFC aren’t successful we have to work.

To improve a squad like this costs money. So far it’s a really good year for us, pretty successful last year, still we need to replace players - Emre Can left, good business bringing Fabinho in. Shaqiri, we saw him play in the World Cup, I know Stoke were relegated but he had a lot of good games.

We don’t care what the world think, like Manchester United didn’t care what I thought.

其牠人係咁嚮公海燈利
希望反燈死返佢

講得好

G chi

lallana個頭好撚柒

簽到我去anfield重課金

簽到有人派錢

米拿D工作態度同埋熱血度真係屈機 D staff係咁讚佢 屈機到

需要比多D credit佢

走入d球迷度影相
好難想像如果發生係香港會點

主持見奧力子行埋黎 同科拿問佢有冇信心係前鋒爭位...好老尷

仲有得踢熱身賽即係未諗住賣佢

走上電莖之路

去psg 同尼馬打啦

Lyon President Jean Michel Aulas on Nabil Fékir: "I don't think he will be leaving us, you never know. Nabil will be with us next season." (Canal +) @GFFN

Point on Klopp quotes from July 2016. Back then, Liverpool's transfer record had not been broken for 5 years.
In last 12 months alone, the £35m fee for Andy Carroll has been beaten six times... Salah (£36.9m), Chamberlain (£40m), VVD (£75m), Keita (£52.5m), Fabinho (£43.7m) 🔴

又鳩嗡

度度都話無可能
我覺得係一月會黎

比FSG唱到咁 邊有人肯買佢

未有人買

呢個轉會窗
我覺得 Fekir 嘅轉會傳聞嘅氣味係最詭異
明明仲有兩年約
又冇咩 release clause 傳出嚟
雖則Fekir好似講話佢已心屬利物浦
成個故事，感覺就好似利物浦大把喺手，成竹在胸，你急佢唔急
而里昂嗰邊啲高層就不斷冇病呻吟成日行出嚟依依哦哦
如果 Fekir 真係如傳聞般揀埋冧巴，影晒相拍晒片，做埋官方訪問
我會覺得利物浦唔會覺得佢嘅傷患係大問題
兼且係好有意欲想簽佢

自從15-16俾利市一哥摌傷左之後就打唔起

...她

其實你想講乜 組織下先好冇
事實係fekir體測失敗 就係咁簡單
講緊四五億港紙
跟程序做野 又俾你講到好詭異又盛

Mkv係fb復活 睇黎今年有得出下喎

仲有 去到利物浦
做訪問同體測一齊進行架啦
唔通要等體測結果出咗 先可以著波衫？
你仲要講到好有point咁

交屁攻中
翼咪MKV
後備沙基利

體驗pass左喎ching
係利想restructure 單deal
但失敗

下年無世杯，再去亞洲啦，美國佬都唔熱情，商業開發又唔係多

唔係話體測check到有古惑想壓價 最後先叫停
其實唔買fekir無咩問題 但物色攻擊中場就得

Pass左 —> 想壓價/restructure —> 里昂：你都痴撚線既

又黎握鳩香港利子

我理解係最初接受既報價 唔包佢隱患
驗完發現後
報價當然要作出調整
唔通簽約個日 立即減你五百萬 叫你即刻應承咩

JP都話pass左啦
個個reliable source都話pass
Fekir斷過acl有邊個唔知
係利又想用埋啲屎橋壓價

今日會見到她 ，唉

我明你想講咩
你想講利用呢條屎橋嘛
但買球員好似買車一樣
都係搵自己人驗作準架啦

有傳果D條款好苛刻
又分5年又睇傷病情況比錢
里昂根本無可能制

咪話pass左
體測fail 係應該直接唔買 而唔係去講價拗著數
有邊間球會有試過咁
即使係利 Remy果次 fail左 又唔見佢講價

唉俾你講講下又好似你岩
我再了解下先

9成係咩
10m即pay
30m分5年還
3年內冇傷就再俾10m
贏到英超就再俾5m
贏埋歐聯送多5m

Remy個次利應該做岩決定
Remy好似真係有啲問題
依家直情收咗皮咁濟

好似話acl手術有兩種唔同方法，fekir係後遺症多d個種，但唔知係咪喉舌報9up

Records will be broken multiple times

一隻係自身移植 另一隻用人工韌帶
多數人用前者 因為復元得好D
而做medical發現飛機亞係用後者
喉舌話猁一發現係後者之後就即時pull off the deal

有無利迷有save低當年can子成名金句果張圖？

但之後變左restructure
講真你係驚傷嘅就直接唔買啦
又分期又壓價咪姐係根本唔驚，只係想比少d錢

hi

Hi

ching早餐食乜

小妹岩岩起身 幫完仔條含

佢有冇幫番你含

小妹無尻

之後一路都好撚型話唔買既
係上個禮拜就話猁真係想restructure

其實咪Risk control

如果係咁 覺得之後受傷風險高
咪覺得唔值囉

上海打風 可以係酒店頹下

Call g

市場入面咁多球員，驚佢傷大可買過第2個，而唔係壓價
壓價唔會令佢冇咁易傷
而作為一間球會，如果佢真係傷，唔應該諗損失左幾多錢，而係諗損失左冠軍，損失左幾多積分

外賣g

大陸勁多外賣食，打風都唔驚餓死

成個TC都係睇數據買人

成隊都係汽車維修員

作為一個汽車維修員....

皇賣Kovacic 快點出手啦

咁拎個士巴拿向卡膠同屌摩往死裏打喇

依家應該成間野都係睇數據RUN, 可能類似有一個net spend v points 既比例

好似FEKIR咁, 官媒佢可能2-3年後跛
假設佢一年可以為隊波加到3-5分, 咁踢2年同踢3年個value會就唔同左, 假設第三年踢唔到, 新deal下面應該計過蝕得好有限

利申:中立評論, 我個人認為平平地快手簽條新十號好過, 雖然大家清楚冇一隊人走就冇一隊人入

好似玩鬥快換車轆
基達同文尼係最快

搵埋個fd過黎開拖

無記錯個撚屌J_W_Henry 好似有玩賽車

負皮左

準備轉會去車隊

有冇人知brewster而家點？
傷左好似好耐 冇哂聲氣咁

早果排續咗約

一陣又比人話唔ynwa

Nabi + mane

買一個球員應該諗幫到隊波幾多
新deal如果佢傷可能蝕少左d錢，但球隊一樣係會冇左個主力，令成績差左
我覺得所謂風險唔應該係計錢，而係計幫到隊波幾多
評估完之後覺得受傷風險大咪唔好買，風險唔大咪買囉
降價只係金錢上比少d，並唔會減少成績上嘅風險

睇片佢兩個好似無乜交流

球迷角度睇可能係你啱
但股東角度睇係要保障埋fsg有冇蝕錢
根本加埋啲濕尻條件利中伏機率好低 當人on9 加下人地賣個主力比你仲要平賣set條款保障你等你唔會蝕咁玩 我點解咁犯賤唔留黎自己用

fsg果種risk control 真係比較似投資型, 同球迷角度當然好唔同

唔好意思開口, 文尼都係要send sms

仲要養傷幾個月

咁知唔知幾時歸隊？

歸咗架啦 同ox一齊rehab

所以我篇潮文幾時都岩用

係街到見到d人著利波衫好想埋去唱allez allez allez

好多隨行體測

係股價利撚角度睇好似好撚醒咁 但賣個邊角度睇你呢隊正一仆街波黎倒米 同巴買人個隻類同 係另類閪波玩法

所以一開始策略咪狂買幼幼搏升值 連歐聯都打唔到囉
傷呢野邊個估到 不嬲都有風險 加一堆條款單deal 你贏硬唔食風險仲有人會同你玩? 番去玩手指啦屌
想要性價比用青訓

佢係驚傷嘅買過第2個都冇咁嬲
同埋你買得fekir就證明攻中位本身都係想大手筆買人
依家買唔到fekir又冇買攻中就話陣容完整

根本撐fsg果班人冇資格話疤狗閪
fsg仲閪撚過疤狗

事實60m一定唔貴 ox 傷係傷左但無佢歐聯入春到決賽同前4 咩

嗱即係咁 公道講利想借機加啲條款保障都可以傾下 但冇可能叫人先減一筆後再加 完全係玩野行為 半賣半送仲要包保養 話講得通個堆都係用利鏡諗野完全唔理其他人

比著第2隊咁樣同利買人仲唔屌到狗咁咩
依家就撐fsg做得好

Ox個筆股東心態其實好蝕 仆街啲講句 佢隻踢法咁食身體質素 而家咁傷法踢唔番起既機會都幾大

當日vvd同古個單已經係咁啦 唔係幫巴洗底 但你對修做既野同巴對利做既野其實分別唔大 只係你有道歉人地冇 龍門任搬

今時今日都仲有人反fsg

fsg out

vvd 連亨利都覺得太閪忍唔住親自出手 一野75M 唔講價
但疤狗閪到搵埋波衫官宣 又要球員自已拎錢
講閪好難閪過疤狗
今次fekir 有機會閪過疤狗

重點唔係同人鬥閪 係有啲人隻眼係隻眼開隻眼閉咁去睇野同諗野

有冇人今次去A12, 7月29日

如果fifa19利仲係4星半，決定罷買

今晚場波4點 77台

上年一出就正價買
唔夠一個月中秋優惠半價
決定以後都唔買

1日都買嫁啦 如果要玩的話
唔通玩winning咩

後防 Taa 至少要78，jelly要82，l6要83 ，vvd要86仲有Alisson 要85先有機會五星

不過fifa一定㩒低我利rating

VVD單野如果傾唔成,高普真係可能心淡都似
到時仲撚大獲

講錯 應該話幾時可以復操？

Klopp on him previously not wanting to spend £100m: "That's the problem. Everyone remembers whatever bullshit you say!"

岩岩執房果陣見到件上季古既波衫
你地都直接dom？

Klopp on spending big £££: "I couldn't imagine that the world would change completely a few years ago. My responsibility is for this club to be as successful as possible."

廢中:屌你鳩up都唔撚比

幾年前講都要拎番出黎bin

口講夠話支持K1啦

其實FIFA啲rating係好離譜，利物浦球員平均每個underrate2-3分，曼聯就overrate2-3分

Fifa winning都係咁

俾阿妹阿媽喺屋企著囉，我就冇印，通常印波衫會印返啲冇條件走，或者短期內唔會走嘅，例如我軒

鬼叫你利迷少 獌連王朝千秋萬世

曼狗啲垃圾踢極都無表現都8字頭Rating
我地Jelly成季踢得好先可能80

自從謝拉特去左LA GALAXY先第一次fifa rating上86

我就知根本係針對

我軒我諗可以著多10年

官網寫沙狗係midfield ,即係打攻中

Exactly, 嚟緊印的話應該會印VVD或者TAA,依兩個又係看似可以著得耐的

好似11月 唔係好記得

winning 夠快就屈機其他數值有乜用?

利簽winning 唔減你減邊個?

高普最大缺點就係買人冇plan B

未來兩三小時將有雨區影響香港

明明係優點

屌呀 冇帶遮

因為山狗打翻轉頭！？

但飛機亞件事有plan B 就唔駛煩

佢公關真係好無敵

巴快d報價買米仔啦

擺低30m 先好開始傾啦

係咪指啲無人要？

咁都30M,利真係好撚黑店

古都係，一轉會就升

當年簽左fifa咪一樣咁低

算平啦 世三龍（後備）
ward 成年無出過都10m

Mane 明奴冇86都唔合理啦，隻猹狜都87
下年沙拿個rating先可以見盡EA有幾憎利記

美國佬識波一早贏世界盃啦 ea 或者講美國勁多獌狗 所以應該快啲買pulisic

球壇冇咩邊個龍撚過c朗

有plan b就唔會有vvd keita啦
道歉+早咁多簽人地先黎到

Fsg都怕左高普

好事黎
We only buy the top priorities but not replacements

文尼咪plan b

國師條仆街點同
呢個果陣係一定買唔到

沙拿都好似係 但某d位真係冇plan B

係
呢度好多人屌廢中唔識變通

上年仲個個問點解買唔到VVD唔搵PLAN B

買左plan B,,VVD做咩仲要信你而唔揀曼城

咁先好，寧缺毋濫

廢中簡直係年輕人典範

有眼光有理想又實踐到

到左季尾連後備都冇
最好係買完planB planA 都一齊買

你估我地曼城咩，買到plan a已經要知足

熱刺係咪想玩火？嗰邊咁多人世界盃踢到7月中，亞洲球王又要踢亞洲盃，而家一個人都未買，季初想出咩人？

pulisic 係美國勁多球迷
多一定死攬

熱刺好似成日都 deadline fighter 臨尾爆幾個出來

Agger 熱狗不嬲係咁，少擔心人地

今季識印一定印沙基利

由細到大都未見過猁五星

啲星好似計埋後備 18 利其實幾好用
除左蝗獌拜 同其他5星比感覺都只係差小小

利搵一個上85 都冇

熱狗都5星

下季英超可能有六隊五星，鏝獌車本身係，熱今年upgrade 左又五星，阿拉高番rating,利正正常常應該會有六隊

D死人update salah 打差d就扣3-4 ， 入到啪啪聲加1

Vvd冇勁唔合理

轟咁撚樣賣法,點會5星

拉上補下差唔多啦

幾年前獌 朗尼回囇塘都有86
schweinsteiger又86

你有冇入過轟POST,佢地E+係比人8國聯軍咁買人

佢地星散我地又冇壞處

放心，點都會有5星

老實講今年車仔波吸引性一定大好多，黎緊應該會多番進攻球員想黎車

車post

利同winning簽左嘛

我都覺 中間有佐真奴 籣迪 法比 英超最強中場前面無限供應

請珍惜前4

供應比女人達

發夢見到 今季有4 個85up 7 個83 up

Happy 38th birthday to Dirk Kuyt.

799 club games
295 club goals
104 caps
19 seasons
7 trophies

A fantastic football career. 🙌

利記：salah mane firmino Sakiri Keita Fabinho Henderson milner lomo lallana
中前場得10個可用
勉強夠人

班中場應該冇得up

Ox 傷足全季

反軒牙？

世四防中都反

根本人手不太充裕
可以加多一個假9先叫足夠人手

多謝 干爹

喺街見到有人著新主場歐聯章印ox拖女

Origi/大青應該可以有後備

Skr skr🤙🤙

錯po

我黎

巴打都幾雜食

Ok la 瘦底大波model

陰到

條女我黎
我而家好肉酸咩

絲打都幾雜食

今晚最衰無艾利臣

Me

卡膠倒數

著得一號就好著啦

想問下ching們，對多毛毛場波係今晚定聽晚？

tonight

係咪要填表+過左數先?
唔見邊到係有得留位

我剩係填咗表咋

Pele sends message of support to Alisson after completing Liverpool switch

Brazil legend Pele has sent a message of congratulations to Alisson after the goalkeeper completed his move to Liverpool.

屌比利收下把口好冇

比利屌柒你呀

發夢見到利同里昂傾好價錢開心到醒咗
醒咗先發現係發夢

夢中個價錢係幾多m？

4個新人J片
最好J始終係keita

keita作用=以前多仔個香川

準備好all in Dortmund

隻左腳咁勁

熱身賽買利啦

咁好分

英鎊40m+8m add on

果然係發夢

垃圾利一堆主力未踢得要讓多仔

多仔上場對鏝好撚茅，希望今晚冇人受傷，贏輸
都冇所謂

達仔推波都幾痴腳

佢最強就係控球同反應超快

Kris Wu?

今季冇冠冇前四 廢中應該會同king一樣比人炒

King死因係洗大錢買Carroll Downing Adam Henderson 但打到成pat屎咁
但廢中係搖錢樹

冇廢中 有錢都未必買到將軍基達呢種級數

獌祉俊又J 525

熱身賽真係唔敢買

迫個女捧利物浦=虐兒

好痴線,係自己屋企落樓條樓梯整塊Anfield 牌黎拍

石內卜是咪真係嬲豬以後都唔返嚟了

另謀高就

終極痴線佬

如果我屋企有樓梯都想做

有錢買樓整到鍾仔之前拍劇間房咁都得呀

果間野,真係我諗無人會同你一齊住LO
除非女方都係利

老虎ig又tag維沙高

豬了300蚊

好像話沙拿，文尼唔出
連雞翼都第2場先有

輸少當win

Lyon President Aulas on Nabil Fékir: "If at the end of July he hasn't left, then he will definitely be staying."

佢係咪痴左線

唔買fekir 都要來plan b

FS豬唔會買架啦

End of august 就話痴線姐

多謝提醒

有冇人睇小白

多仔都係出後備架啦..兩日踢兩場

名

阿正食得好偏

早幾日印完就買左個龍
唔好走呀唔該

今年個件唔係有一劃介開個NO.架咩

英超字
球會字先有一劃

長袖？

this is 英超字
你講果個係 球會字

係
長袖我間唔中都會買件

打算印神軒

仲要有埋歐聯
邊有得唔玩

邊間？

我fifa18買咗成年
啱啱世界盃先第一次玩

Pep Lijnders steps up for Jurgen Klopp as coach fills the Zeljko Buvac role in Liverpool squad

Thank you Brain Buvac

神軒+文尼

出去返埋黎 位都有得上

咁不如課金比FSG仲好啦

而家去官網買有歐聯三寶都係$999
唔算貴喎

唉 屌 又要貨金比fsg
過左9月1冇郁動先貨

買左件keita,包無死

英官?
係唔係要轉運?

港官,
免運費
但已經無#10,#11

14

無神軒既

多人印掛
個個貪佢字多雙no.

沙維： 里昂在禁錮Fekir

呢條友唔知有無料

去荷甲好像唔多順

無神軒唔買了

Kitroom

Neverpool !!! Neverpool !!!

識印印阿樂,個名夠長

靜啦on9子

10-19號都無得印既

吊你牙

好耐無上呢間 奶共老細

好可能係缺一個1字

如果街舖印係點
又係印定落去定到時先印
有套三寶多 唔想浪費

首先你要搵到件衫係無WU章

即係印定落去

其實英官網都係80磅 叫人代購都唔洗9百
利申fb叫人代購左

精明

有自己屋我都想係門口上面掛塊

同麥亞里士打一樣

聽日呢台長？係未繼續落乳？

香港買利波衫邊到抵？

係
btw 今日燈左無落到

聽日黑雨

台長3個風圍住 會唔會落好撚大雨

晏就個天黑過呀嬌都無落

其實得一個係香港附近 其他2個鳩咁耐遠

咁果個風天滅左上海未

好似未有新聞出

廢中冇左個腦就玩金錢足球

38場連敗降班了

屌今日本身Plan咗落街食嘢
點知一點出Warning
餓咗成粒鐘2點幾出返藍天
屌

搞到人地17年感情都無埋

帶遮食咪得

我見個雨區好似好勁咁，又大風所以決定等
點知

official
Kent借去Rangers

大風就真既

應該係買vvd大腦抽9佢水話玩金錢足球，之後就炒大獲，大腦指住vvd話有佢冇我

唔係關龍門教練事咩?

似係關龍事啦
邊有人唔想玩金錢足球

BREAKING: @RangersFC have signed winger Ryan Kent from @LFC on a season-long loan. #SSN

下高普坐撚住左個腦呀？攬john?

想知個牌邊到有得買

希望alisson知道條撚樣廢，唔會聽條撚樣老點

羅渣當年都係炒手足

齊腳先黎走大腦
哭了

摩 個頭成個傻仔咁

廢中比人炒不是夢

洗咁9多錢食雞胸

我諗唔只咁簡單。話哂都共事17年

唉

唔知幾時先會知到拆伙真相

We saw the European cup
Madrid got all the fucking luck

但唔係話官網印字通常都會中伏咩

爭女

爭仔 一個要留can,一個唔留

有時都會回帶 高普真係好正

飛機亞幾號no

Ben Woodburn could have the chance to go loan this season. Liverpool would ideally like him to stay around but know senior football could be valuable to his development & various Championship clubs, including Sheffield United, have made enquiries. [@neiljonesgoal] #LFC

借出去啦屌

taa最抵

11月11號會有減價

Alex Hunter

Alex Hunter 唔會去英冠

港官減得價
英官一定減得比佢多

12月去晏飛路買

英官

屎毒同m18 都冇

2019 5月去馬德里拎返個盃去利物浦

想問vvd 75m係金錢足球
咁65m麥佳亞係咩

又fly

上年個簽運十年難得一遇

而家既利已經唔需要簽運哩樣野

ON9子真係好RICH

水魚
邊隊簽左？

人地英撚4強正選
你VVD算老幾

歐聯亞軍

但真係會難打好多 會踢得好辛苦
上季輕鬆入final

原來係獌想買
又買中堅?呢D真心金錢足球,

覺得今季會打FSG同一大堆強隊
無理由年年都咁好韱運

其實都唔算輕鬆 作客唔多好
好彩主場入夠數

歐霸同歐聯亞軍邊條易D

試下主場對最勁果幾隊有無可能炒到人
今季齊腳都難

皇拜都換教練
鏝比我地剋死
係驚古狗carry既疤

between Rugby波衫特價都唔買

成個衣櫃波衫呀

上年比人炒過5:1都叫克死咩

巴黎同祖我地都下風啦，點會唔需要簽運

大腦再見

公道講
呢兩隊都係熱門

上季咪就係因為有簽運有皇幫我地殺哂
唔係以為歐聯決賽咁易入咩

今年試下打馬體會 睇下出唔出到線

今晚是咪4典？

我地Plot 3 小組賽都可以好難踢............

根本歐聯隊隊都惡打
上季先咁Magic姐
連4強都唔駛對疤反而對羅馬

歐霸亞歐冠亞都要排3檔

上年神運

前幾年太差

所以隊中應該幾多人憎條癈龍
癈爐同沙拉都開哂口叫阿力臣黎

唔信獌狗唔買人
得番3個星期 實掃貨

連分組賽都可以對堆不知名球隊
鳩住都可以出線
十足今年格蘭既韱運
百年難得一見

上年嚇撚到賀芬咸已經驚驚

今年隊波真係要買埋飛機亞先齊到腳
依加實力都仲未夠一齊挑戰聯賽同歐聯

一開波老虎就失球十二碼比人
好彩米仔救到

你諗下渣士年代歐聯都遇到隊唔知咩名要Google嘅隊
但係結果呢

一年容易又中秋
毒撚依然on99

果年起碼都要對鍠

無辦法啦
個個都知
但係都知FSG唔會買
連免費既Bernard都唔會簽
望lallala打得番起吧啦

一陣班友又話要放棄依樣放棄果樣

屌
不要再說了

kelly係都要提起

好撚廢

this year is our year

又對多仔
果場歐霸反cup
依然印象深刻
老虎球頭搥

沙高,奧子,古
得番l6

嗰陣嘅力子好勁

你無女

之前以為100分 踏緊健身單車
仲以為佢已經練返肌肉 就來可以慢跑

咁唔買件攻中 都ok

Bayern Munich are ready to pay around £10.7million to Liverpool for the transfer of goalkeeper Loris Karius as they eye cover for Manuel Neuer (Bild)

正呀喂
堅定流呀

嗰陣比愛狗個垃圾中堅整傷搞到歐霸決賽冇佢
仲好記得條仆街比人趕出場嗰陣錫個狗徽
繼續祝佢老婆比姦殺
仔女出街比車車癱長命百歲

Wijnaldum now has a virus and won’t be involved tonight. 23 man squad.

Squad for tonight:

Karius, Grabara, Kelleher

Clyne, Gomez, Klavan, Matip, Van Dijk, Phillips, Robertson, Moreno

Fabinho, Keita, Milner, Woodburn, Jones, Lallana

Markovic, Ojo, Camacho

Origi, Solanke, Sturridge

咁正

ward 都12m
佢number one 得10.7m 乜料呀

R聯2粒膠累事

驚腦震盪有後遺症掛

係真就好 對大家都好

佢就去大隊 離開傷心地 轉下環境
我地都唔洗留佢 又收返筆錢

之前3個龍 覺得多
一個轉會窗走哂
(米又話要走 ward要走 卡都走
反而要搞個number 2)

唔係好信

拜疤搶住要我地d龍 好明顯佢地都叫有d質素

咁都有人敢要而家既佢

世界第一強隊

一號龍 龍門紀錄
二號龍 拜仁要
三號龍 巴塞要
四號龍 英超中上游李城要

聽朝睇完又要番工 屌
點解唔禮拜六踢

呢幾場時間都好撚西

唉 好想有個人陪下

記少左保丹

日屌夜走 隨時一個月內走哂

係差個龍門教練

佢地都痴線 凌晨4點踢波

保丹完約未

老美

應該一場都睇唔到
等對西咸

JA再唔走 咪撚洗旨意穩

今晚希望做到真利
想睇基達

下個post: Thanks Buvac

唔駛返工？

睇完番工

大家都知利龍柒係因為教練

條友成能日食物中毒

襯老虎未返 希望馬貼爭取機會

屌 諗起雲加單野 一講食物中毒

望gomez 好過

今晚4點西波睇西到咩

假利

痴痴地，佢都敢買。如果佢都走，咁fsg應該簽個35+門將做二號龍

77台有得播，lin都唔洗搵

Cable live

最好一個35+， 然後一個幻幻
有幾何出到第3門將
第2都盡